娜璉高中短髮照片曝光 網民驚訝：很有魅力！

哈哈

多謝你打破0回覆

真實反應，一禁入嚟真係哈哈左兩聲

上圖f5影 下圖f6影 好似係

好耐無見

唯一一個女idol可以carry到短髮

璉登仔去哂邊

等你好耐

似變性前後

你都變左性

想同你格劍嘛

樓主弱智

我想同你做愛好耐..

牙喪惡左貢多

rm bb
好想同佢打車

屌你老母！！

又典牙死賓妹

真心勁過印狗果條男人婆

定囝好靚囉好無

pish

下== 平時大大聲要射精牙璉個啲死能哂？

召喚愚樂台所有迷璉黨

@歌神jacky

會然葡葡適入嚟泥未 禾掛字梨

佢改邪歸正jor

學生相戴晒耳環

大家姐嚟架嘛

@葡葡適 入嚟未

兩個都好柒

屌你老母！！！！！

又上熱門

勝巴可唔可以放過rm

下==我針對牙璉only

佢呢輯相真係影得好靚

你隻食屎笠水狗，成日喺度攻擊我𤥶璉

屌你老母留咁多次 你虧撚左啊?

收啦迷璉狗 我日日狙擊閪女人俾你睇

好醜樣

咁撚樣柒放過佢姐係唔放過自己

個app虧L咗，不停話我reply唔到

呢條片勁好J

男人？

邊個樣柒

牙璉嚟

下 緊係閪女人啦仲有邊個

娜璉又上熱門了

牙璉新髮型

灰色頭又幾襯個衰妹喎

原來你同印狗一樣都係死基佬

下 讚緊你娜璉喎-.-

你去百里香含印狗條J啦！

你唔係又笠水下話

撚有笠水啊on9

i am back
娛樂台有咩大post

miss u bbg
呢個咪大post

牙swag似講緊rm哥哥

屌你老母

你早抖啦

芝士漢堡

喂 唔好恰我手足

饒舌怪獸= =

😘知我者mark也

好人好者點會叫Monster

佢真係好能柒..... （中肯）

同閪女人一樣

屌娜連咪算
做咩屌埋我rm哥哥

夠未

因為佢搞我jungcock

未

Nayeon係咪連登最多人反既女明星？
欣宜，吳弱雞，張寶兒，安心雞，女達哥有冇力一戰

？？？

無得比
你講個啲黑人憎到另一個層次

？？？？

屌你老母死韓狗

屌你老母食屎狗

Rm係唯一一個可以carry到長髮既男idol

真

推

吊你老母，邊撚個泥架
咁樣7，咪同我娜璉女皇放埋一齊

下 咪牙璉囉==

迷璉黨起身未

高汁

勝利(已笠水)！！

有牙西就正皮

Lm

阿笠博士二號

笠你老水

成班迷璉賤種唔敢入

躝啦迷璉賤種

牙西正喎

下..............

我迷璉黨黎

樓主係咪想同我作對
我撐邊個你就黑邊個
再咁搞法我遲早黑irene啦

下............仲諗住r你做frd子
咁算啦.......

唔好嬲豬😭😭😭
以後5黑

真係好吸引

睇到好怕羞

呀～～～

不嬲都係

嘔心

嘔你老母

躝啦

短髮正過長髮

我屌你老母呀